你係咪都同我一樣覺得絕望想死

如果你覺得絕望
做乜都冇用

係㗎
你覺得絕望係唔會令件事有改變
你死埋都冇用
d狗笑9你炸

唔該你絕望埋呢分鐘就算
個世界唔係圍住你轉
你死係唔會有用
死完義士又要走多場追思
前線又少咁個啦
你係咪要chur死佢哋先開心

依家唔係你死咗咁簡單
你死完又多個畀你影響決定自殺嘅話
你咪又係殺人兇手？
你係咪想落地獄同777過人世先

醒啦
冇時間畀你傷春悲秋啦

上到前線嗰批想死嘅同我即刻操體能
寫嘢叻藝術叻嘅同我即刻入文宣gp
乜都唔識嘅同我瘋狂開po做鍵戰
疲勞轟炸藍絲

唔好再同我講咩我乜都做唔到好冇用好無力
明明就大把嘢做到
你係死就同我做曬呢啲嘢先死

推

幫推

push

頂唔撚順食左鎮靜藥

咁都得
小心劑量啊

自殺係好傻
寧願攬炒

撐住

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

每一個人既力量都好重要

唔准死呀 少你一個唔成事呀！！！

Push

有無諗過聽你講完更加想死
人生已經無晒意義

我都覺...佢咁講完我又更加受刺激...

我冇諗住刺激你對唔住啊
但我好想你知道
死係冇用
你點呀？

我地仲需要你，你好重要。
多一個巴/絲同行，我地就多一份力量。
就算唔係做到d咩（好似我咁，除左和理遊行，咩都做唔到），多一個聲音，就多一份力量。
我因為唔可以企太前，但好彩搵到個位叫有d野做下，就係同身邊d淺至深藍對話。
對話會幾咁無力，好多巴打都應該feel到。
唯一支持到我嘅，就係我知身後有你地衣班同路人。
就算我講唔贏，屌唔醒，但我疊馬，可以肯定我講嘅野，做野事係岩，係正確，係有人信

你的立場，是我們每一位的力量來源

我冇質疑你用意...多謝你既用心
但有時...可能要有d 技巧勸世文
你講絕望呀死唔好點點點呢...
睇個個會諗好多野...
至少我睇完個刻會受到衝擊...
其實對情緒低落既人講太多道理冇用...
我覺得唔好一直重覆強調呢d 咁敏感既字眼較好

(約緊專業人士s...

好的

絕望但唔想死住
將來有死既心我一定會拉一兩個係黃泉路上陪我